有無人發覺CCTVB今屆冬奧無報獎牌榜

以住無論冬奧/奧運期間, 日日都會報獎牌榜情況,新聞後又報,奧運精華後又報

但今屆冬奧無咩提過獎牌榜

係咪因為中國成績唔好?

獎牌榜

以往

部電視16:9，show唔到第16位
要9:16先show到

鬼咩 啲評述好似個個牌都欠咗蝗國咁
一時又長期有傷影響
一時又連日訓練連累
一時又失落獎牌
一時又些微瑕疵輸0.0幾分咁

根本就係技不如人
啲人柒到
個獎牌榜就更加唔洗講

亞洲排第三，仲要少過佢哋最憎嘅日本，點敢報呀？

無 因為唔睇cctvb

我睇now印象中都無

今屆冬奧係TVB 有轉播權

之前有線有奧運轉播權都有報

NOW/viutv唔太清楚, 遲d留意下東京奧運

真係無

我記得電視有見過喎

岩岩睇完cctvb個特備節目
不停吹捧中國啲運動員 齋播精華加啲偏頗到仆街既評論員 係會以為佢地評緊既果位運動員係攞左金牌
播頒獎果刻淨係播戴獎牌果刻 到果刻我仲以為係果個攞左

之後又播返金銀銅牌得主大合照 我先知講到幾勁幾勁都係唔攞金牌 不如摺埋咪撚播啦 咁都搵到位打飛機 成個台都on99

好似講到所有金牌都係中國

俄羅斯個名咁得意

因為偉大既祖國冇料到

俄佬一無藥食就變到咁

唔知北京2022會點

唔止冇報獎牌榜
早日中國拎短道速滑嗰塊金牌嗰陣
佢播個頒獎係由頭播到尾
入場上台奏國歌影合照到落台播到足
但平時其他唔係中國贏嗰啲
一完場就轉睇其他賽事
你話冇特別原因真係搵鬼信

好似有睇過
公司長開83台

鬼咩 2014年拎3塊金
今年得1塊

犯規俾人dq又講到迫害，自己唔上訴又話人唔俾你上訴😂😂🤘